其實你地玩夠未？？

原諒我用玩既字眼，唔好浪費時間 香港人需外判，你條命同我條命都貴， 200萬人 又好 20萬又好 2萬都好 每個月拎1000蚊出黎 儲番 1-2個月， 足夠邀請東南亞 南北非 中東朋友參觀香港啦。 我都唔明你地係想點，定係想永續抗爭？ 定係唔係用自己雙手贏就唔叫贏？？

用愛去感化共產黨唔得嘅?
下下講打講殺,
我地要爭取全球支持呀,
咁會失去光環架

利申:左仔